大家真係唔應該打嗰d專程嚟香港睇病嘅大陸人一身

因為咁會搞臭香港個名

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！